「超級血狼月」現身 猶太預警：將有強大國家倒台

本月的滿月之時會發生月全蝕，天空中將上演結合「超級月亮」、「血月」和「狼月」三大特色的天文奇觀「超級血狼月」(super blood wolf moon)。對此，有猶太教拉比(rabbi，指猶太教律法專家)表示，這是在預告有些看似強大的政府會垮台，有些政府則會興盛起來。

據美國國家航空航天局(NASA)的資料顯示，1月21日凌晨12點12分的「超級血狼月」只會在北美、南美地區，以及歐洲西部和非洲部份地區看得到，而在亞洲、澳洲、印度和靠近亞洲的多數太平洋島嶼，因這時間是在白晝，將無法一窺3年來再次出現的奇景。

據以色列突發新聞(Breaking Israel News)網站報導，21日的「超級血狼月」剛好是在猶太習俗中4個傳統新年之一的「猶太植樹節」(Tu B’shva)，也就是希伯來曆細罷特月(Shevat)的第15天，在如此難得一見的月亮徵兆出現時，意味著「萬物的結局近了」。

猶太教的傑出拉比格納特(Mordechai Genut)，曾出書探討月蝕在猶太教中所代表的意義。他提出警示表示，在細罷特月出現月蝕，即代表著世界的災難將會快速升級，像是地震和火山爆發會明顯增加，甚至比去年還多。格納特表示，正如月蝕是太陽和月亮為了支配天空所產生的衝突現象，在地上也會有類似的衝突，有些現在看起來很強大的國家將會垮台，有些國家則會興盛起來。

依據猶太教的經典解讀日蝕和月蝕顯示，日蝕對於所有國家而言都是壞預兆，至於月蝕，如果月球在月蝕發生期間變紅色，就像這個月即將發生的「血月」一樣，這預示著世界上會發生大戰。

中國或成最大贏家

倒台一定係美國 中國成為世界霸主 又贏

2012 世界末日

看起來很強大

薩爾達傳說

可能係指緊法國

馬克龍 就快收皮

海拉爾大陸淪陷 魔王征服世界

血月

中共召喚月神的儀式

咁3 年前邊個國家倒左台